Roy新郎 暴大中擺酒 尤其這新婚 都上了新聞

速龍成員 多年前早明言親黃和平
可恨在是我參警成狂牛 幾年來人格儘現 才無法收手

成婚之前一刻連登裹 難得有人通報才知道
往日儘放TG永遠做到 怎能預計凍撚水能共我同諧共老

Roy新郎 暴大中擺酒 尤其這新婚 都上了新聞
不比錢 人人R酒飲 連紅酒都飲 不過我新娘 卻早跟佬走

速龍成員 婚期時竟成為搜尋前茅
慘淡在是在太子不能尋回
欺騙我能正義定能回頭 今晚我CU見

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

[行動post] 出咗不反對啦！【9月6 反濫捕 抗威權 遮打集會】

[重開-置頂]今晩1930 遮打反濫捕抗威權集會 已獲批不反對通知書

不能回頭

郭富城弱

師兄邊間教會?

全部成為F吧

呀牛